騰訊唔係支那股？點解又唔反既？

講冷血，香港人無撚得輸
笑澳門就算啦
自己友都笑？
杏花村單野就知香港冷血程度
香港人性格，口口聲聲憎支那，
又買大陸股既？又用淘寶既？
錢擺到面前，含支那撚都含啦你地！

喂 屌你老母 無人駁到啊